{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 괴정 로망스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は20:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約された客室は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 また、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認が必要であり、身分証明書をお持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。 客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。 客室利用時に予約された空気清浄機と浴槽が提供され、一般室はネットフリックスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、ご予約された客室は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、何か特別な要件はありますか？",
            "answer": "はい、男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認が必要です。身分証明書をお持ちでない場合には入室をお断りする場合があります。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗まれた場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に提供される設備は何ですか？",
            "answer": "客室利用時に予約された空気清浄機と浴槽が提供されます。"
        },
        {
            "question": "一般室で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "一般室ではネットフリックスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 413
    }
}